感情係咪咁樣姐係變左

要私人空間
每日whatsapp都得幾句
每日都會睇大家唔順眼 點都好似要嘈兩句咁

下一站 分手

感情日日都變架啦 有問題就要拎出黎傾 唔洗諗咁多

如果傾完都無好過呢

拿 咁要睇下問題出自邊個喇 咁你兩個都有問題既 又傾完唔肯解決 咁就好似你個名咁架喇